其實路過既 唔啱聽咪走囉 點解要做尻我地呢？

話說早幾日，我地去busking ，比人投訴，有個呀sir行過黎同我地講，投訴我地既人，係一個行過既路人。

其實如果你係路過既，覺得唔好聽咪走囉，點解一定要做尻我地先。

明明我地呢啲Buskers已經比人赶盡殺絕，香港有好多位已經唔Busk得，仲要比你咁做法。

香港會因為你呢啲人而失去Buskers，什至音樂。

我好明白音樂好唔好聽真係見人見智，有人覺得好聽，有啲人亦當我地大媽咁睇，但我真心希望大家可以支持下香港本土既Buskers

投訴噪音有冇問題？

希望香港人可以多點欣賞
唔好咁自私囉

赶盡殺絕

噪音既定義每人唔同

你班契弟busking難聽咪投訴囉 係度懶型製造噪音

最睇唔起啲傻閪busking撚
又唔夠膽去夾band

旺角大媽:其實路過既 唔啱聽咪走囉 點解要做尻我地呢？

有時係你一係度唱，條路就會變窄，過都好難過
投訴完你，條路闊返
同嘈唔嘈無關係

近唔近好多民宅先

屌 咁你話大媽算唔算躁音啦

血流成河吧

利申我係band仔

路過 岩聽可以放低幾蚊支持下

樓主應該錄歌放上黎等更多人明白你地

同乞食有咩分別

收皮啦夾band就夾band唱歌就唱歌
Bus乜撚野king

大家加油 有機會交流下 精神！

點解唔可以欣賞下香港音樂人？

乞衣係坐係到 唔付出就問人攞錢
而且我地冇要求過你比錢

唔好侮辱音樂人

因為你地用香港音樂人個名黎做乞衣問人攞錢
掃幾個chord有幾叻
迫人聽你地啲cover人地既歌
明未啊去夾band啦

夜晚7 8 點訓教？正常Busk 時間

赶你老母

本土呢個光環真係夠晒好用

你係大陸仔黎咋屌你老母

有時間就讀多啲書 連反駁都低質過人
你地起得公眾地方表演就要顧及公眾既感受
你有自由用公眾地方 其他人就無？
其他人就要忍受你阻街同噪音污染？
而家究竟係邊個自私？

其實你係咪搞錯左d野

就算明星係街表演俾人投訴阻街都要走架啦
只容許人欣賞唔俾人投訴咁你玩撚哂啦

公眾地方係大家既，你估你屋企？

大陸仔係咁

趕呀 屌你老母大陸仔

駁唔到

練好d先出去啦

香港人都唔支持香港人 唉

你老母 打錯一個字就係大陸仔？

明係係街唱歌 大把人睇 大把人影相拍片

普通人busking就有問題？

打錯一隻字都唔得 咩心態

我放工已經好撚攰
唔想再聽你哋啲噪音 俾我靜下得唔撚得
一有依啲個個圍撚住晒條街又迫
對唔住 香港人接受能力真係好低 但我好撚大壓力 俾我休息下ok?

唔俾人早訓？

唔聽咪走囉😂問題係點解咁得閒要投訴

唔啱聽咪走囉 大陸仔

咁我都希望 「buskers」 可以多啲禮貌
唔好霸住條街咁自私囉

其實你地可租band房夾架
無人阻止你地夾野
不過唔好係條街到囉

就係你呢種人 搞到社會風氣咁

我估你係想講明星？

我係你就唔衝出來7
大把人倒貼都想聽明星唱歌
但你地就報警趕人
問題起邊呼之欲出啦下話

講白啲
即係你地唱得難聽啊傻尻
係噪音唔係唱歌啊

因為你地阻住人影響到人囉
你自己唔覺啫

點解唔post啲唱歌片比大家欣賞下

就係你呢種人 搞到咁多人憎busking

仲有 你唔應該怪投訴果個人
而係香港成個社會 成個城市規劃都唔適合你地啲人係到阻街 要怪就怪政府 再唔係怪全港市民同自己冇付出去改變香港
想busk去搵個地大啲 再唔係去元朗 咪撚再阻街

樓主咁鍾意駁嘴試下回應呢個回覆
你係咪未明問題所在

真心 ， 有人欣賞我地 有人唔中意我地 但我想表達既係 大家可以試下支持我地，欣賞我地，而唔係聽都唔聽就投訴囉

其實投訴你嘅人會唔會唔用連登…你係到講無用架喎

你覺得嘈 可以同我地講返
你覺得我地唱得唔好聽 都可以同我地反映

俾多d資料
係邊個位？ 幾大聲？ 玩成點？
夠膽俾條片黎睇過？

好聽就冇人趕啦

大媽：唔聽咪走囉

放片上黎咪知係咪噪音

呢方面我明
但有啲野有灰色地帶
所以我先叫你地去band房玩
你要明白你事實係阻街，佢地權利投訴你
你食得咸魚要底得渴
你連比人投訴的覺悟都無講咩有夢想

你小學畢業未？
我係話明星玩街頭表演俾人投訴一樣要走冇得怨
因為公眾地方做呢d冇人投訴就冇事
有人投訴就點都要走

先唔評論你表演成點
點解你有權表演人地冇權投訴
你要記住
唔係所有野都要睇人情咩睇情況
社會公民責任你識唔識？

人地唔啱聽唔得嘅

殘體字

我明白的 做每件事都會有人反對
但我地唔會停落黎，我地會繼續搵可以Busk既地方，可以容納我地既地方

重點係唱歌啊
唔係好唔好聽
唔係好聽我就要聽

似曾相識

反映咗啦

想請教 外國buskers會比人赶？係香港人先會投訴

屌你老母躝啦

再咁落去，香港buskers會越來越少...

自我中心到極點

你好煩！點解要針住我？

想請教 你用咩輸入法？ 趕呀 ，要錯幾多次

你知就好

我係要咁早瞓 點啊

大陸狗同殘體字

收皮啦

少d你咁既on9仔又唔差

Androd 機係咁 成日出錯字 我想既？你估我特登咩

呢度不嬲歧視殘體字 殘體字影響到我
唔係你鍾意busking就點都得

搬返去你單野都係一樣
你唱歌影響到人 人地就投訴你 就係咁簡單

估唔到上討論區搵知音人都搵唔到幾個 唉

所以咪投訴你囉
香港容納唔到你呀

你係咪幼稚園都未畢業呀？
外國趕唔趕同我講既有乜關係？
知唔知咩係規矩法例呀？
你學校都有校規啦
打撚夠強國字未？
不如你返強國街頭唱歌算撚數啦
一定冇人趕

其實係咪想講你懷才不遇，係香港人唔識珍惜你呀

完全有呢種感覺
條友自我感覺極度良好

咁撚多嗲 放片上黎冇修音既
睇下你係街頭音樂人定係噪音制造者

btw 睇樓豬回覆on居居咁又冇point
可能把聲唔錯 彌補番d缺陷

人渣來講你都算無賴
其程度可媲美支國大媽

我唔知你busking既水準去到點
但好明顯你係極之冇公德心
就連一個盡責既社會公民都唔係

有爺生無乸教
唔明咩意思問下老豆老母
睇怕你都係個不務正業既中學雞

唔好撚扮懷才不遇啦

香港大把busking 點解淨係針對你呀
反省下啦

好威咩 抓幾隻錯字以為自己老屎忽

屌你老母咁多嘢講，放片先啦柒

唔威 屌柒大陸仔係基本責任

I don’t wanna to talk with you anymore, it’s fuckin’ waste of time

片呢

講多都哂氣
教精呢d人冇用
佢呢d咁既心態出黎做野等佢俾人慢慢屌好過

拿 公道d啦 唔捉你字住
你放條片出黎俾大家聽下你值唔值得人讚囉

你唔代表所有buskers

嘩屌你真係無讀過書咖喎
中英都唔得
俾人屌到上天講翻幾句錯既英文刷翻安全感？

咪住先， 投訴你就叫自私， 你嘈住人就叫唔支持音樂。。

警犬講有人投訴你又真係信有人投訴

平時聽到d 五音不全/唱k level既人去busking真係好想投訴

收皮啦支那仔

叫你放片黎聽下呀，我有心欣賞你都要放黎聽下丫

個世界圍住你轉？
咁自我中心既

香港人唔值得擁有樓主

Thanks bro

其實唔係支唔支持既問題我自己平時都有夾開band得閒出去busking，但你用得公眾地方就會有人覺得你阻街㗎啦，大佬你又唔可以覺得個地方係一定要for你busking喎

哇屌
原來你上黎唔係搵意見
係想聽自己想聽到嘅嘢
咁我幫幫你手啦
樓主千祈唔好放棄呀，香港的busker 靠晒你
香港好彩有你咋

我朋友開咗個ig fan page叫 ：blankpage
如果大家想聽下都可以search黎聽下既
如果岩聽不妨追蹤按讚

短短幾分鐘已經有2位兄弟follow咗
真心多謝你地！

其實呢個世界邊有咁多懷才不遇呀
9成9都係無才嘅人講黎安慰自己

無品又無腦
唱得幾好聽到無用

係咪你自己黎

咁投訴你個個咪定義左你地係噪音囉

放埋自己個IG上黎先講啦

精乜撚野神啊 mk到 又打殘體字
你想人地諒解你 咪努力做好自己囉

如果冇估錯 我應該同樓主同一間中學 中學扮乖仔最愛穿櫃桶底

大陸仔

惡到 公眾地方普通人行過一定要讓你啊
你所謂嘅表演為人地帶黎煩惱 都唔投訴得 惡過狗啊

你果D叫音樂?
基本樂理識唔識呀?
唔係唱下歌就叫識音樂

尊重下音樂啦 睇下香港D歌手有幾多個識樂理
賣樣賣波就大把

開名啦

趕趕趕。。到底要用咩輸入法先打得錯變「赶」?(要特登搵出來先搵到隻字)

Wanna to

如果嘈到人 自私果個咪係你囉

我唔清楚我朋友有冇做過 或者你可能認錯人

你逼鳩人聽阻撚住哂就自私喇

I don’t wanna TO talk with you anymore, it’s fuckin’ waste of time
其實讀唔成書咪去做m記囉 係m記唱歌咪算囉

你唱得難聽咪俾人搞囉屌

正一垃圾 抵你俾人笑

自我中心到咁嘅人 點講佢先會明啊成朵溫室小花 岩岩出黎見到社會咁 又無公民意識

香港會因為你呢啲人而失去Buskers，什至音樂。

人唔笑 狗都吠
就憑你班五音不全既垃圾都想呃飯食想上位？
bu你阿麼

擺段片上黎先啦

放低幾蚊比你去執藥呀
儲多幾蚊拎去睇醫生

唔鐘意咪投訴囉

屌都廢撚是嘛人地

慢慢搵啦

重點係，你要求人地尊重你嘅音樂，你又有冇尊重過人地嘅道路使用權同寧靜嘅空間。可能有人住係個頭想靜下，人地唔想聽，唔通行過鬧你叫你收聲呀。就算係佢都無權叫停你咁做咪交比差人做，咁你真係嘈親人嘛。
唔好下下用本地音樂懶係神聖term黎做光環啦。話人地自私，你有冇諗過你都係好自私咁阻住人。

Since you can’t persuade anyone here lol

屌你老母臭閪 又唔撚係好聽 又嘈又阻街
啲人唔撚洗訓呀？ 訓早呀仆街冚街剷
你要玩你唔撚去郊野公園玩？ 屌你老母

其實係咪借刀咋
咁樣倒自己米都有既

唱得難聽就係嘈音，擾民

俾兩蚊佢買紅棗啦

未聽過香港人講抓錯字唔撚係電話問題事啦大陸狗？
走啦翻大陸唱啦

樓主d語氣咁既樣 其實係咪假膠害鳩人

屌你老母拉落去見到wanna to大陸狗走啦

邊個follow ig唔方唔fucking waste of time la

話撚知佢屌左先

扮咩本土呀大陸仔

下次見到呢隊野即刻投訴先
講真，冇比人投訴只係人情
點解唔忍得大媽但就一定要忍你地
仲要串柒柒

樓主要玩音樂，就自己租個studio玩飽佢啦

就係聽到覺得煩先投訴

屌你老母西 我以前開半夜四點 我真係8點訓 就係你呢d撚屌係到嘈撚住 好在 我報左幾次警就收左皮 要唱你死去尖沙咀唱啦 嘈撚住住宅

死番上支那busk 啦，支那仔

唔係人地唔識欣賞，而係你地唔值得欣賞啊。
姐係你食開屎咁，都唔好話人唔識食喇，係你on79鍾意食屎啊

本身都幾欣賞busking既人 但樓豬自我中心，play the victim，不了

再討論落去都冇乜意思 我相信會有知音人

你老母臭閪喇 你搵一個正宗香港人睇下佢咩輸入法打到殘體，on9大陸傻閪，唔怪得講嘅野無point無忽正常，被人投訴仲要唔識反省走去怪人，中學畢業未？

你班陷家剷
唔出聲都算 重好似自己岩曬
成撚日係路口鬼叫
你企係唔阻人位我唔會屌撚柒你班死剷

有，始終有人食屎，更加有你呢種天生性格有缺陷，唔識接受人意見以為自己大晒嘅人，你係咪老母早死先無教好你做人？

會比人做證明你唱/彈/吹得難聽囉 仲問

講咁多做乜鳩je
你upload一段你覺得最掂既片上黎咪知你岩定錯囉
好聽既仲可以一夜成名添
唔敢就躝屎吉路啦

其實俾人投訴得
首先樓主應該先反省下係咪玩得太差

喂有d人真係半夜開工一早訓 你嘈撚住點計？一個都嫌多啦 你不如比你屋企地址我等你訓果時唱好無呀 柒頭皮

日日行經碼頭 有幾種busking
1. 斷手斷腳唱萬水千山總是惰
2. 開大副喇叭唔知跳咩撚野
3. 鬼佬唱廣東歌
4. 成班人阻撚住條路 搵條女企對面拍片on99咁
5. 吹saxophone
樓豬係邊種

支那仔

曲到直

你喺度嘈到人就得
人哋投訴你嘈就唔得
希望buskers可以多啲自知之明
唔好咁自私囉

講busking點可以冇天水圍告白氣球

樓豬點睇都係果啲00後睇抖音大果啲支那仔

講左咁撚耐 咁想你欣賞你 都冇片？

撚敢post咩

條友到底知唔知乜嘢叫知音人

推

講咁耐都冇音 想知都知唔到呀

有無諗過自己有機會係柒得滯上唔到大枱但又自以為可以達到表演級數嘅busker?

你重衰呀
乞兒起碼都靜啲呀

我覺得係第4

屌你老母
正常返朝九晚五嗰啲人
OT完返緊/返到屋企
重要聽你哋嘈
想靜下都唔得

求樓豬 busking 片

樓主係邊度busking多?

唔啱聽就走？條街你架？

你可以busking呀，唔好用amp就得

Busking同乞食 就差塊紙皮

唱K大媽:唔啱聽咪走囉

咩邏輯

假膠都唔識分 人哋曲線笑柒緊你咋 醒下啦傻閪

乞衣都唔會主動問你囉錢 都係擺個兜 坐係度 但人地係靜靜地坐係度

趕趕趕趕趕趕趕趕趕趕趕

利申 Android 機

慘啦 衰過乞衣

香港越嚟越少好似樓主呢啲音樂人
請各位香港人珍惜

樓豬唔撚理我

完啦好嗎 我想感謝支持我地既每一位 而其他朋友我亦都收到你地寶貴既意見我會加以改善

連登清泉竟然講規矩法例

樓主智力有限 爻吾刀
請大家放過樓主啦
陣間佢去平機會告大家歧視弱智

樓主不如講下喺邊度busking多
下次我行過留意下兼放低100

講噤耐都係無片，個ig係唔係你都未知
真係覺得自己有料嘅拍條片放上嚟，噤就大家都知咩事
你問心真係唱得好唔係嗰啲攞住個本土/音樂人/藝術家 光環嘅濕尻的話更加應該post ﹐還你一個公道之餘亦都等其他睇你唔起/未有幸見識到你嘅人開下眼界
最後，記得喺條片show返username

其實你要咁講我都冇辦法 實有反對聲音 btw thanks

假膠?

樓主做咩唔回應

你鐘意busking人地就要欣賞你 尊重"音樂人" 放低幾蚊比你
人地覺得你好撚嘈就唔可以投訴你? 死大陸仔

清你係Busker師?

喂 有d人真係返半夜 你當聽唔到？你咁熱愛不如工都唔好返 下晝三四點唱 應該無人投訴既 天黑就咪撚嘈人訓啦 屌你老母西阿 我就係果個比你呢d撚樣搞到幾日無得訓既人

好型牙濠

咩英文黎
懶係型咁做咩姐，未比人屌過咩
原本只係想睇下你點比人屌

但見到d閪到咁嘅英文，真係忍唔到要屌

我好撚明白d人表演，為嘅都係想人睇
滿足下自己被注嘅感覺
但係你有冇諗過「觀眾」嘅感受？

你依家係單方面咁要人地接受你
你根本冇係人地嘅角度諗過

個個7點鐘都未訓？有人要返通宵更咖
唔啱聽就走？條路你咖？點解要人行第二條路？

咁撚閪柒簡單嘅野你都唔諗下
我撚鳩柒信你嘅音樂可以感動「觀眾」呀

你只係用緊藝術黎包裝自己自私嘅慾望炸
垃圾仔

Mk busking 以為好outgoing呀

打英文都打錯哂
中文又錯
你係咪無讀過書？
唔係句句加個wanna gonna就型啲
知唔知wanna咩意思阿
試下去學下先

之前住果度班仆街後生仔開喇叭唱到凌晨2點都未收皮，明明條街已經冇人。我果陣係床度望住個天花板，諗住等班友唱完先啦，點知d人唔係見好就收架bo係都要逼我報警趕。屌真係好自私。話知你幾熱愛音樂，關我地咩事姐，第2日仲要返工架係度嘈住晒。諗起都嬲，仲要係每晚，cls。

同d大媽係港鐵播錄音有咩分別

點解係我走，唔係你走？
屌你老母，條路你嘅？仲要畀錢你？

死mk 要唱k比錢去k房啦

會唔會考慮自己租band房，然後拍片上youtube, facebook, ig做宣傳，完全唔會影響人

元朗得罪你？
元朗條路已經好多行李架啦 Dont come pls

Busking唔緊要, 但唔好係我樓下玩

busk你老母咩

下?音樂人? 曲你作詞你填???你都係翻唱人地明星啲個渣 你同係neway唱k啲人冇分別架喎 只係搬左黎係條街唱仲要唔洗比錢

其實唱得好聽，又揀岩地點既，香港人通常唔會趕，係咪你地唱得太難聽？

一係嘈到拆天一係難聽到癲，或者兩樣都中。大把人busking，但唱得好聽嘅又有幾多？藝術係好，但過份咗會令人困擾，咁就唔好。

Busk 你老味咩，講咩只會愈嚟愈少人busking，點解要有你呢啲人存在？
邊撚個想聽你係條街到唱K呀，自我中心嘅傻閪仔，條街唔係你嫁，比人投訴就柒就啦
Busker 真係笑撚大人個口，有料就唔洗踎係街成個乞兒仔咁啦

天橋呀伯拉2胡busking

支那狗

加油，只係香港唔配有藝術文化，街道狹窄，個個壓力大，寧願塞住耳仔聽歌都唔想係街迫，人多到行步路都難既時候，竟然有隊band係到食左位係會令人討厭，你怨你係香港，美國法國西班牙地大物博，生活又慢，先可以令人靜落黎聽表演，香港太可憐，返工做上司隻狗，收去買黃牛聽王子華笑香港人，返到屋企對住連房都冇間，但已經坐左四五丁友係廳既所謂一層樓既時候，邊有心情企係條街同人迫住聽你表演，加上藝術文化係香港不被重視，搵唔到大錢既野係香港冇意義，所以只會比人笑比人屌，早日投胎，來生不作香港人啦

好多謝你支持本地音樂🙇‍♂️

本地音樂大家的確要支持，但支持邊啲，唔支持邊啲，大家都有自己選擇既權利，你想留係到，就自然有人想你走，街頭文化好多本身就係灰色地帶，搞你係合理，放過你係人情，唔好覺得有意義就係對，真係勁既，我相信大家會想你留，而唔會要你走，加油啦年輕人

大佬 你個殘體字好難打得錯喎
你話hi錯唔小心㩒到都唔會咁啱hi中個繁體嘅殘體版掛
支那仔就支那仔 抵你俾人投訴
話我知你平時係邊擺開 我會準時投訴

另外，你想呢到既人心服口服冇聲出既，就真係比啲人睇，令佢地服

好似你鍾意busking咁，人家鍾意投訴你，又有咩問題呢？

乜都係你你你你你你你你，你理下人感受得唔得？

你嘈撚住人，霸佔位置就唔自私？

我殺咗人係咪都要叫你支持我？支持唔係應份，係勁嘅、有實力就自然有人支持 係到唉黎唉去都唔知你做乜春

樓主態度咁差架

小小覺得影響人嘅感覺都無？

自我感覺太良好喇掛

唔岩聽嘅說話就屌

最憎依種人

題外話
試過拎哂permit 夜晚係地鐵站開工 （non traffic hour)
照俾人投訴
警察來到 俾張permit佢睇 佢就走
隔一陣又再投訴
警察來一來hea 又走

心諗 屌你老母夜晚唔維修唔通日頭維修呀 咁你條撚樣點答車呀

對我黎講音樂人/musician呢個字同藝術家一樣地位好高，就算自己有夾band都唔敢自稱音樂人，我唔明點解而家啲人唱下歌，係街busking下都叫自己音樂人

學好打字先啦dnlm

Wanna = want to 呀on9 仔，返去打你嘅支那字啦

笑撚死
唔支持=自私
咁你阻住人噪住人叫唔叫做自私？
唔好用本地音樂做光環啦屌

樓主同吳弱雞係同一類人，大家慳返d 手力唔好屌佢啦

本來見你咁多負評諗住入嚟幫下口
睇完仔篇嘢發現你唔扺幫
想知你busking究竟有幾好聽
先可以有自信打呢篇嘢出嚟

利申: 睇唔起Busker嘅Band仔

我錯 對唔住
樓主去深圳啦屌 香港已經好撚迫

大陸仔，要乞食返大陸啦
趕字都唔識

與其怪人投訴你，點解唔試下諗下自己有無影響到其他人？

大陸仔我趕時間都投訴左你先阿

同你地反映你地就會停就會走？我估唔會囉 用下腦啦

就咁行過都忍唔住要投訴你地，可能遇著一個愛投訴嘅人，又或者係你地實在太難頂，你地檢討吓啦，但唔好放棄音樂

其實樓主可以同劉馬車做朋友 2個人價值觀一樣

抓你老母咩支那畜
影衰曬玩音樂嘅人

樓主唔好理d haters
留個電話我地交流下

馬車哥哥

不如post段busking嘅片黎睇下
如果係好聽嘅話鬧你嘅人自然會收聲

有片未呀屌

唉，條街已經好嘈，
你班撚屌仲要唔係唱得好聽，
人地唔打鑊你我覺得都算比面。
btw,本土又點，嘈音始終係嘈音，垃圾始終係垃圾

想唱歌咪去做歌手囉 又唔係唱得好聽又阻街
要聽live我去k房聽唔好？

被人投訴咪走囉
問題係點解咁得閒要上連登講

演出有版權歌權有權收你錢都未同你計

籠門任你搬 走啦冇料mk仔

你冇做錯到！

就係blankpage？入去睇下咩料

我都想有返個寧靜既香港

趕你老母

原來on9仔嚟
影撚衰busker

你自己都講左
就係唔岩聽先想你走
走啦 咪撚阻住哂

屌你老母大陸狗

話明公眾地方每個人都有權使用 但點解得你可以表演呢? 而你表演係咪影響到其他使用者呢? 不要那麼自私

躝啦

笑撚死
果然係大陸閪
智商都低人幾班
成班人同你講野好似幼稚園老師同啲小朋友講野咁

有好音樂好聽既真係會支持.. 但有時d busking真係好難聽.. 你地練歌就租studio.. 唔好係街獻醜啦...

有片未? 屌你老母

噪音嘅定義係unwanted sound，即係唔想聽到嘅聲音就係噪音

屋企附近有啲夜晚冇人行嘅隧道，會有啲大媽、廢老喺入面練歌，既嘈唔到人又可以自high，樓主不妨參考下

有片未

邊撚個定咗夜晚7，8點係「正常」busking時間？

Busking 已經做到濫曬
12年嗰陣我玩busking 真係練好練熟先敢出
好驚柒 驚比人笑唔識音樂 係老蘭下面busk 鬼佬飲醉酒就噓你叫你shut the fuck up

依家阿豬阿狗揾多幾個fd 夾錢買個amp就話出busk追夢 chord又㩒唔實支野走曬音都唔理
最慘唱歌嘅拍子都錯曬 仲講咩音準
一話你地就話阻住你追夢 收皮啦
你係勁 有料嘅就唔會比人port啦

個問題唔係好唔好聽 係音量問題
Amp開到120db然後話人唔鍾意聽就走開？
宜家係疲勞轟炸人耳仔
想告你班人滋擾同襲擊添呀

假膠黎講都幾假

最撚僧你呢D懶係音樂人既人出街busk
busk乜9 好聽就有人聽
唔好聽就有人屌鳩你
成撚日用本地本地 咁你地係唱得難撚聽
唔該唔撚好再用本地音樂去美化你地D無內容無技術無深度既表演
一班MK仔拎住支結他對住個ipad唱歌咁撚樣叫乜鳩野表演
你咁撚有料咪po段野出黎比大家聽下睇下係咪大家走漏眼
放心 你唱得好我實會尊重你地
但如果你地玩到成pat屎咁唔該你地認認真真係屋企練下先

吹呀

唔洗講咁多，放條片比大家評評。有料，自然有人欣賞

屌你老味西 咪以為自己好撚型係條街又chok撚哂個啲撚樣

屌咁低質嘅借刀連登都推成咁

打完殘體字然後又話自己香港人係咩心態

走啦仆街陷家產大陸閪

流動乞兒阻街

聽左少少 零驚喜
唱k level未去到performance
有好多subdivisions 做得唔足
唱歌唔係唱岩歌唱岩拍子就夠
搵個老師執下先

懶型MK大陸仔收皮啦

趕字都唔識 係咁Busking前Busking後又本土 仲諗住叫人尊重你 咪撚用呢啲野包裝撚到你條MK大陸仔想溝女嘅心態ok? 好撚肉酸

你係邊度busking先

屌 你係咪香港人黎架
香港住宅區得禮賓府會包容你架咋
其他地方都1定會投訴到你仆街
住禮賓府d人仲會打賞$500
快d 1齊去個到玩busking啦
好多人係個到等緊你join

打殘體字都算,仲要打"什至"

你都識講啦美國法國 香港點比呀
玩音樂都要講地方空間 同好唔好聽
唔係話本土就一定要盲撑嘅

先唔好講樓主唱得好唔好聽
但睇得出幾自我中心
問佢近唔近住宅 佢答七八點瞓覺？
大佬呀 人哋都要休息瞓覺㗎 小朋友

但你都講得啱香港人 真係可憐
想有自己一個空間 塞住耳筒聽自己嘅歌都畀人批鬥
焗住人哋聽所謂嘅「本土」音樂
再比人冠上 唔支持本土、唔配有藝術文化 嘅罪名

阻街吖自私精！

7. 8.對朝9晚6就正常 但香港好多人返Shift

你估灣仔你大晒？ 我烏鴉就係唔妥你

樓主肯講邊度玩開未

推到有片

你地係咪喺葵芳busking?

片

幫你po埋拎喇

其實樓主真係好自我中心 淨係識話人地點唔包容 無諗過自己嘅問題 喺個post俾人話都淨係駁嘴唔理解

垃圾肯覆肯反省下未？屌你老母唔反省嘅真係唔死都無用

聽左 真係好普通